4年住呵 你問我答

老鬼一名，咩風浪都見過

有冇hall雞

恒大hall?

有冇JJ拍面?
有冇玩滴臘
有冇趁hallmate沖涼個陣開門, 從後門突入?

好多，巴打想叫？

濕濕碎喇 男層要玩激啲

薄扶林

想

係咪會撚鳩fm

唔玩fm就冇野玩

最癲會點玩

自己打飛機啦 呵雞冇個靚

應該玩開生命麵包

除淨條底褲遊街示眾，仲要落女層同女女攬攬
最後梗係就

(不過同禾含比, 小巫見大巫啦 )

樓主仙人巧撚威牙
小妹濕曬

咁玩唔玩nds架